mock-example
============

Игрушечный проект с наглядной демонстрацией как можно протестировать различные функции при помощи моков, которые 
представлены в стандартной для python библиотеке unittest.
